「最新」 香港種性制度

根據岩岩財政報告

親建制高官=婆羅門
警察 藍絲 新移民=剎帝利
普通老百姓=吠舍
黃絲=首陀羅
80後+90後黃絲=賤民

大家認清自己身份未

唔好意思我信佛
人人平等 婆羅門都會有報應

可惜宗教同制度 係分開兩件事來

樓主差人

係蒙古人

報應係無差別攻擊黎

中國最偉大領袖 = 91歲

80 90後不論藍黃都係咩都無

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

80 90後藍個班9成新移蝗/警犬

咪玩啦

sor 唔係毒還毒 唔係宅
所以唔明機械人野

我毒還毒 唔係宅*

樓主你出依啲post 長他人志氣滅自己威風
對家睇到會點諗

港父

809000後係血包 睇明日大嶼就知

激將法都唔識？

今次財政報告 00後有錢拎

屌你老母迫我搞革命

藍絲成日護旗
實際上咪又係被人當賤民